男子12箱A片被丟 怒告父母求償270萬

一名美國男子，12箱A片、2箱情趣用品被父母丟了，憤怒提告求償86822美元(約270萬新台幣)。

據《foxnews》報導，一名40歲男子查理(Charlie)離婚後回密西根州跟父母一起住，住了10個月以後搬去印第安納州自己住，幾個月以後，夫母把查理的行李帶去給他，但是查理發現，他龐大的收藏，12箱的A片不見了，查理說，他的父母稱把那些東西都丟了，於是查理氣得報警，說他的收常品價值28940美元(約90萬新台幣)，準備求償86822美元。

查理的父母說，「我們整理了12箱A片和2箱情趣用品，我們從那天開始就開始把這些東西銷毀，需要花很多的時間」，並稱是為了查理才這樣做，「摧毀你的A片是為了你的精神和健康，如果我找到古柯鹼的話，我也會做同樣的事情」。檢察官在了解狀況後拒絕提起訴訟，因此查理決定找律師為自己打官司。（即時新聞中心／綜合報導）

lm

咁嘥 網上賣出去 或者捐出去都好

我們整理了12箱A片和2箱情趣用品
有價有市